〔好市民系列〕紅磡站中國人廢老唔排隊

頭先4點20分喺紅磡站見到有個拖GIP客家話廢老插隊，跟住有個後生仔頂住佢唔畀佢上車，個廢老開始用客家話話屌人，個後生仔聽到就霸氣地叫咗兩句屌！你！老！母！

呢個moment真係大快人心

利申有幫手頂住個廢老，仲未落車勿相認